[10月新番]相睇對象是強硬問題學生

劇情簡介人渣的本願前傳

故事的女主角是學校中的音樂女老師皆川茜菜乃，皆川茜菜乃在學校中深受老師學生們的愛戴，但是卻對自己負責的問題學生久我宗二毫無辦法，某天回家皆川茜菜乃被父母安排相親，相親的對象是高宮宗一郎，而在相親的當天宗一郎各個方面都很優秀，皆川茜菜乃也有所心動，決定要與宗一郎共同度過一晚，當晚第一次感受到身為女人的快感的皆川茜菜乃，一覺醒來發現和自己在一起的其實是自己的學生久我宗二，他打扮成了自己的親哥哥高宮宗一郎和老師相親。

【STAFF】

監督、系列構成・腳本：みうらさぶろう

角色設計、總作畫監督：びんめ

動畫製作:SEVEN

【CAST】

齊川菜乃：本泉莉奈（修正版）、青井美海（無修版）

久我宗二役：白井悠介（修正版）、古河徹人（無修版）

高宮宗一郎：新垣樽助（修正版）、櫻井真人（無修版）

刪減版

睇刪減版仲以為屌左
睇無刪版先見到原來冇屌

未帶眼鏡既男主好似猩猩

老屍鍾意